經過呢幾日大家明白平時係咩人係連登帶風向搞分化啦

00後，南亞仔，基督徒 you name it

咪就係你條大陸支那仔囉
搞你張入台證啦柒頭

入台證問題